點解泡菜人鍾意去香港多過台灣

近幾年出旺角都似去左明洞咁
反而台灣就見香港人仲多過泡菜人

好似話機票平？

因為去香港威啲

韓國以前受好多香港文化影響 發哥

泡菜去台灣想畀人打死？

泡菜去香港，港人去台灣，台灣人去日本，日本人去美國，美國人去邊？

台灣大撚把人崇韓

佢地唔撚出國架

你啱

有美國的護照既大陸人先會周圍去

而家啲韓風style就係抄80年代香港style

玩美國本土都夠玩一世

井底之蛙夠做一世

美國人plan緊去火星

泡菜以前好崇香港

台灣都勁多泡菜人喎
你去十分睇下放天燈嗰班 有一半係泡菜嚟
利申 半個鐘前去完

香港可以咁拍，台灣諗唔到點拍去吸引人，我地就話語言相近首選台灣，其他國家就未必

香港點衰都好都仲係好好既地方

最主要原因 韓國人覺得香港中西合璧
又可以有中國feel又有歐洲feel
同埋近 又多名牌舖頭 有夜景

夜景真係冇得輸，又方便睇

我地慣左香港冇新鮮先覺得第度正

我覺得香港最正,好有電影感

唔知仲可以講多幾多年
急速支化

依d就係時代，每代人都有佢地問題，我地至少都經歷過

九十年代港產片應該係其中一個主要原因